猜名字

估吓佢叫咩名
有冇可能第一個估就中

李斯

唔係第一個就中嘅希望碎了

肥貓

唔係

狗強

屎忽花

旺財

水鏡先生

橙/肥橙

波波

做貓做狗不做港人

哥師奶

15樓中

肥到

係，個頭細顯得更肥